會唔會有人信GME 一個月後去翻40$ 水平

堅持都冇用

今日都返啦屌

你冇貨係手？

信，可能直接由而家120落返40
又有可能先上1000再去返40

真係無人知，知既我發左達

碌返落10都得

我晨早入左group，日日喺group叫人sh
睇班仆街傻閪輸死仲日日gel頭
真係好撚爽

但佢開始前就係1x$咁上下

輸錢唔可以gel頭?

到時再入貨

ching 下次叫埋一齊入去水鳩人SH

呢排GME好穩喎 避險一流

市跌=GME升 今晚32857

市升咪個個套翻現賣gme,買科技股囉

就訓未睇
我GME今晚升幾多

一陣就翻啦

快啲收皮啦
搞到成個股市烏煙瘴氣
一有GME就冇運行

唔怕 to the moon

跌唔落

橫行 悶

?

社工唔睇依啲架，一跌就淨係見到你嘅不是就出泥插你

屌，呢排好黑 全部都係開對家

信，特別19號個日之後。然後40蚊再爆買

19/3?